{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Proyecto para la editorial digital","text":"<p>Sitio en construcci\u00f3n.  El cat\u00e1logo de libros se generar\u00e1 autom\u00e1ticamente desde un archivo CSV data/catalogo.csv.</p>"},{"location":"catalogo/","title":"Cat\u00e1logo","text":"<ul> <li>Curso introductorio de \u00e1lgebra II Gabriela Campero Arena  Edith Corina S\u00e1enz Valadez\" - 1</li> <li>Curso introductorio de \u00e1lgebra I Papirhos Textos - Publicado</li> <li>Grupos I Papirhos Textos - Publicado</li> <li>Grupos II Papirhos Textos - Publicado</li> <li>Teor\u00eda de singularidades en topolog\u00eda, geometr\u00eda y foliaciones Papirhos Notas - Publicado</li> <li>Combinatoria Cuadernos de olimpiadas de matem\u00e1ticas  - Publicado</li> </ul>"},{"location":"explorar/","title":"Explorar","text":"Coleccion: Todas Serie: Todas A\u00f1o:Todos Autor:  T\u00edtulo:  Limpiar filtros"},{"location":"libros/cuad-x-1/","title":"Combinatoria","text":"<pre><code>       **Autores:** Maria Luisa P\u00e9rez Segu\u00ed\n       **Colecci\u00f3n:** Cuadernos de olimpiadas de matem\u00e1ticas\n       **Serie:** \n       **Tomo:** No aplica\n       **A\u00f1o:** 2018\n       **Editorial:** Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n       **Edici\u00f3n:**2\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** 978-968-36-8599-5\n       **ISBN (Libro):** 978-607-02-85882\n       !!! info \"Estado\"\n            Publicado\n\n        ### Resumen\n        Pr\u00f3ximamente\n</code></pre>"},{"location":"libros/pap-not-1/","title":"Teor\u00eda de singularidades en topolog\u00eda, geometr\u00eda y foliaciones","text":"<pre><code>       **Autores:** Jean-Paul Brasselet, Felipe Cano, Dominique Cerveau, Dung Tr\u00e1ng L\u00ea, Frank Loray, Mutsuo Oka, Jos\u00e9 Seade, Mark Spivakovsky\n       **Colecci\u00f3n:** Papirhos\n       **Serie:** Notas\n       **Tomo:** No aplica\n       **A\u00f1o:** 2017\n       **Editorial:** Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n       **Edici\u00f3n:**1\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** 978-607-02-5149-8\n       **ISBN (Libro):** 978-607-02-9845-5\n       !!! info \"Estado\"\n            Publicado\n\n        ### Resumen\n        Pr\u00f3ximamente\n</code></pre>"},{"location":"libros/pap-tex-1/","title":"Grupos I","text":"<pre><code>       **Autores:** Diana Avella, Octavio Mendoza, Edith Corina S\u00e1enz, Mar\u00eda Jos\u00e9 Souto\n       **Colecci\u00f3n:** Papirhos\n       **Serie:** Textos\n       **Tomo:** 1\n       **A\u00f1o:** 2014\n       **Editorial:** Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n       **Edici\u00f3n:**3\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** 978-607-02-9375-7\n       **ISBN (Libro):** 978-607-02-9435-8\n       !!! info \"Estado\"\n            Publicado\n\n        ### Resumen\n        Pr\u00f3ximamente\n</code></pre>"},{"location":"libros/pap-tex-10/","title":"Curso introductorio de \u00e1lgebra II","text":"<pre><code>       **Autores:** \"Diana Avella Alaminos\n       **Colecci\u00f3n:** Gabriela Campero Arena\n       **Serie:** Edith Corina S\u00e1enz Valadez\"\n       **Tomo:** 978-607-02-5149-8\n       **A\u00f1o:** 978-607-30-3681-8\n       **Editorial:** 2\n       **Edici\u00f3n:**2020\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** Textos\n       **ISBN (Libro):** 10\n       !!! info \"Estado\"\n            1\n\n        ### Resumen\n        Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n</code></pre>"},{"location":"libros/pap-tex-4/","title":"Grupos II","text":"<pre><code>       **Autores:** Diana Avella, Octavio Mendoza, Edith Corina S\u00e1enz, Mar\u00eda Jos\u00e9 Souto\n       **Colecci\u00f3n:** Papirhos\n       **Serie:** Textos\n       **Tomo:** 2\n       **A\u00f1o:** 2016\n       **Editorial:** Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n       **Edici\u00f3n:**1\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** 978-607-02-5149-8\n       **ISBN (Libro):** 978-607-02-7814-3\n       !!! info \"Estado\"\n            Publicado\n\n        ### Resumen\n        Pr\u00f3ximamente\n</code></pre>"},{"location":"libros/pap-tex-6/","title":"Curso introductorio de \u00e1lgebra I","text":"<pre><code>       **Autores:** Diana Avella, Gabriela Campero\n       **Colecci\u00f3n:** Papirhos\n       **Serie:** Textos\n       **Tomo:** 1\n       **A\u00f1o:** 2017\n       **Editorial:** Instituto de Matem\u00e1ticas, UNAM\n       **Edici\u00f3n:**1\n       **ISBN (Colecci\u00f3n):** 978-607-02-5149-8\n       **ISBN (Libro):** 978-607-02-8824-1\n       !!! info \"Estado\"\n            Publicado\n\n        ### Resumen\n        Pr\u00f3ximamente\n</code></pre>"}]}